[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

今日係11月21號
就係721嘅第四個月
點解熱門一個行動post都無
三罷係重要
但係唔好忘記721 元朗恐襲

陣間1900元朗站/yoho mall見
去唔到嘅就各大黨鐵站見
我地唔可以忘記第一次公然鄉黑警合作
同我大大力推上熱門

光復香港
時代革命[/quote]

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

推

721 831 101

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

推啊

求幫推

同我推上熱門

元朗党鉄站兩點收皮

大大力推上熱門

光復香港 時代革命

黨鐵站兩點收皮就yoho見

大大力推

唔可以忘記班鄉黑四個月前點對我地手足

推上熱門

721 唔見人

血債越嚟越多，幾時至可以清還得晒

港共愈唔想我地提 我地就愈係要提

唔可以鄉黑當道

今晚元朗要人

鄉黑死全家

推呀

黑警死全家

push

求推上熱門

推 喺元朗等你地入嚟

點解可以上唔到熱門

元朗恐襲

警黑勾結

建制完勝！
中共萬歲！

721唔見人39分鐘

罷工罷課不了，但如果將每星期Five days work變成每星期Four days work又如何？

大家唔可以忘記

上熱門

✓ 19:00 元朗站/yoho mall

✗ 20:00 大馬路 (藍屍活動/假文宣)
到時大馬路可能有伏 大家小心

今晚要見到大家

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

以暴動罪拘捕人數比較：

理工人質事件：1000+

721元朗官鄉警黑：35 (2019年10月31日 wiki)

就算之後有新嘅事發生 都唔可以忘記721

721恐襲

何妖死全家

推到個個都記得

解散警隊

刻不容緩

黨鐵收左元朗呀屌

勿忘721

元朗站收皮就yoho見

上熱門 唔可以俾個post沉底

推
今晚見

推到所有人一到21號就記得721

咩事都唔可以忘記
上熱門 今晚見

今朝黎明行動一早出左 又冇人支援
又有風向話所有行動停 以家都唔知出唔出
呢兩日出親去都係單拖 等極都冇同路人

黎明行動琴晚好似有人緊急叫停
最尾有人出 但都有人無出
手足唔好灰心

屌點解721po 沉得咁快

出力推！今晚見

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

噚日同今日啲721po 都沉得好快......

721 唔見人！

四個月了

推上熱門啊

熱門一個post都無

今晚要人

大家唔係唔記得今日21號掛

睇嚟以後：
每個月嘅21號 元朗站都會早收
每月31號/月尾 就到太子站
每個月嘅11號 太古/葵芳站
紀念 721 811 831
可以成爲習俗
每隔10日一次
循環不息
直到真相大白

天佑我城

光復香港

時代革命

元朗恐襲四個月

無差別攻擊市民

元朗站早提收皮

元朗班狗佈定防

立場姐姐被圍毆

柳俊江血流披面

72139分鐘

警黑一家親

今晚見

求幫推上熱門

上熱門啊

推唔到

推爆佢

721唔見人

沉得好快

推！！勿忘721

白衫牛屎佬死全家

黑警射tg老婆生et

香港人報仇

警鄉黑勾結 勿忘721

今晚要人啊

屌咩 27個正皮？

推到上熱門

我要推到上熱門啊

唔可以忘記721依日

721

完全推唔到要人入嚟推

721我地唔響度

今晚要多人

香港人係咪已經唔記得左721發生咩事

推啊我要上熱門

大家唔出聲我當今晚個個出架啦

求幫推啊

點解咁少人.推.

再推

大力推啊

我要熱門見到721 post

推到手機無電

大家係咪唔記得鄉黑做過啲咩

39分鐘

721唔見人！

推！！

今晚要戈

push!!!!

721無人講

點解熱門無721 post

一陣元朗要人

連like都冇....

Push

P push

推呀！

陣間元朗要人

香港人唔可以咁善忘啊

警黑合作

7點元朗見

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

雖然本身係和理非活動，不過11.21要小心元朗藍絲黑幫刻意挑釁

重有街坊有個重要任務就係阻止藍絲臥底篤灰捉人，對家已經用左呢招好多次，幫手認住班搞事藍絲既樣，唔需要參與任何違法打鬥，你只要做偽阻膠人牆阻一阻掩護black bloc真正做到和勇合作

講左好多次唔再陣地對峙，唔好比時間班狗係街口佈晒陣完成圍捕戰術，
要快閃hit&run比d警覺性唔好企係條街到食花生，上次屯門、元朗班狗3分鐘就衝晒出黎

[檢討] 今日屯門牛損失慘重，一齊諗下次點改善

[警世] 大家已經漸漸忘記Be Water嘅真理

小心今日警黑合作

元朗既手足，有冇收到呢張文宣圖？

邊到集合？

721 恐怖襲襲

冇人既

大家係咪要忘記元朗721啦？

咁多手足去咗yoho 點解完全冇人提？？？

Push arrrr

香港人永遠唔可以忘記721呀

我以為會少好多人去，點知有幾百人去左
係無西鐵情況下都有幾百人

Push arrrrr

頂你地成班仆街唔記得元朗手足

元朗有百幾人喺度啊 你地可唔可以唔好忘記我地呀

Pushhhhhh

Pushhhhhhhh ah diu

元朗人呢

因住小強搵人打多你地一鑊呀

一早到咗

need more

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

Push 721

小人到

少人到

係無宣傳定

多人到

善忘唔係新聞

推呀，而家出都仲得架

maybe no one knows

推, 香港人唔會忘記 !!

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

你係yoho?

元朗！

睇到佢地都感動

邊個位